{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023609?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 데미샘계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 室内にあるすべてのゴミを分別して使用した食器類も洗浄しなければ退室できません。 予約人数に新しい人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡して追加費用を支払う必要があります。 人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室を拒否され、払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用は不可能であり、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物に毀損や紛失があった場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 魚や肉などを直火で焼くことは許されず、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、高声放歌などで他人に被害を与えかねない行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 予約料金が間違って反映された場合は、自動的にキャンセル処理され、正常に再予約することができます。 予約特典の中には個別バーベキュー時間が含まれており、バーベキューは屋外でご利用いただけます。 プールは7月1日から8月31日まで利用可能で、営業時間は20時までです。 子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。 フットサル場は制限なく無料で利用でき、フットサルボールはペンションで提供されます。 駐車は最大30台まで可能で、デミセム渓谷はペンションから徒歩1分の距離に位置し、水深は50cmから2mまでです。 木工体験や縁台、あずま屋のレンタルも可能で、周辺の観光地としては馬耳山道立公園、デミセム、任実チーズ村、白雲洞渓谷、鎮安紅参スパなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "室内のゴミの分別や使用した食器の洗浄は退室時に必要ですか？",
            "answer": "はい、室内にあるすべてのゴミを分別して使用した食器類も洗浄しなければ退室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に新しい人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に新しい人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡して追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用は不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物に毀損や紛失があった場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは7月1日から8月31日まで利用可能で、営業時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "フットサル場は制限なく無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては馬耳山道立公園、デミセム、任実チーズ村、白雲洞渓谷、鎮安紅参スパなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 451
    }
}